有冇兵器對戰電影推介?

類似呢D

John wick